[突發] 幣少上左蘋果日報直播 仲要比主持撚到仆街

香港蘋果日報現正直播。
20分鐘 ·

【蘋果fb live】老千定財神？「幣少爺」踩上《蘋果》你問我答！

FB 搜索 "香港蘋果日報"

毒果都睇？

Show Blocked User - $200裝ICQ

撚到佢呢

改名原因
推老母出來

呢d咁既人 只求知名度 不求真偽
因為佢既受眾係全香港最蠢果班人
所以咪撚再討論呢件垃圾啦

所有否認晒,但無POINT

只係扯開話題

乜都話無可能,係假,但無證據,係咁叫人報警

死雞撐飯蓋到呢

記者 繼續 chok 佢

成晚無證據可言

睇幣少打7個主持

毒果FB靜撚到開Live都要係連登吹雞？？？悲！！！

(BTW，加到$10搏回收價？？？？)

有型 有錢

我覺得個主持就住就住黎問
如果唔係打左交都似

主持冷靜啲慢慢講啦
陰啲陰啲跣鳩佢仲好

幣少d eq唔係好得

個主持好撚廢

mk仔有eq就唔係mk仔

如果轉左個醒目，腰斬左好耐

幣少1999

主持: 你1個問題都無答過 淨係叫人睇fb

邊個先係主持？
完全問唔到野

佢都唔x答

講事實好無 事實係個主持人好撚廢 太衝動 完全係嬲撚咗
比個老千玩返轉頭

佢無答過人問題，關主持廢x事

Agger

應該無乜相關經驗
同埋好似佢自己俾弊少扼咗錢咁

個主持唔掂
沉唔住氣

小朋友主持 俾條友撚返 策略王主持醒好多

問題係作為記者太衝動好有問題
我知巴打你想個老千衰係人面前
但搞清事實 事實係個主持人唔夠冷靜
搵唔到位入 搞到條老千咁串77

其實你會點問？
佢擺明瀨皮

請大家唔好撚呀幣仔佢啦

老老竇竇，唔係話撐斃少，但係蘋果個host真係比人撚返轉頭
有位入嘅地方又唔針佢
比人兜兩句又即刻問第二樣嘢

我諗佢對依方面既知識有做過功課,一定係APPLE成TEAM人係度開會傾個LIVE點樣玩9佢,以前有得比APPLE自己剪段訪問,不過依加個問題係LIVE,咁就出撚晒事。

有冇講下次幾時去邊度派錢啊？冇就唔該毒果收皮啦。

係今時今日香港人嘅定義，幣少已經算係金融才俊

TVB個記者一樣係訪問佢,但個結果就係東張西望玩9佢,令人知道有依個老千存在

人地以經直線抽擊

幣少 一個問題都唔敢答

再講白少少就係其實係應該比機會佢去講,唔係同佢鬥大聲,成個直播40分鐘你驚死佢唔會有野講錯咩 但老千就係天生既老千,口才令佢贏咗依場LIVE

老實講我唔支持幣少
但呢場個主持太廢 攪到幣少贏咗

個問題係根本唔應該比斃少兜完就即刻轉topic
斃少來來去去咪淨係得「我呃人就唔會而家坐咗喺度啦」呢句
點知個記者又唔肯繼續針

Ageer

X2

主持想打柒佢

依單野好影響佢CV
個前途死全個老千手上好唔抵

MK vs MK
蘋果已經無錢請動主播 ?

仲幣少喎，個垃圾俾主持問到佢口啞啞，剩係識卸膊，啲point又冇證據支持，仲敢上去柒

個主持比佢撚到發嬲喎

似細路仔嗌交咋喎
點撚法呀

其實上得黎就一定準備好哂 識避問題架啦
咁易告得入就唔會咁多人比人厄啦

蘋果咪贏囉, 你地班友咪輸囉
仲響度笑人

個主持比人撚多啲

個主持廢到 點做傳媒，EQ低，講野淨識CUT人，立場又走晒出黎。
TVB都識扮中立啦。
毒果專請垃圾

又咁講, 幣少D 轉數又好快, D似是而非, 迴避問題同帶人兜圏技巧好高
仲有每次都用一個point去反擊: 「D證據真既, 叫差人拉我啦 / 我呃人仲坐到係度？」

cctvb啲講清講楚啲主持就可以撚到幣少
蘋果個個叫撚人

個主持垃圾
反而覺得幣少心地幾好

一睇幣少啲表情面口就知佢份人叻極有限

我地斃少又然

主持仲廢過斃少，真係捉蟲入屎忽，好心請到斃少就做足功課，諗下點令佢露馬腳啦！

主持柒下柒下咁
一開波個樣已經嬲撚爆爆唔知做乜鳩

夠哂MK
夠料 你咪拉我

rock 哥

班主持執唔到錢係咁㗎啦

係咪有前傳，同斃少嘈咗一輪先訪問
蘋果完全捉到鹿唔識脫角，諗住可以逗鳩個柒頭，結果係兩條友自己嗌交

比你對住個淨係鳩up 遊花園嘅垃圾
唔打柒佢都算啦

仲要係咁懶型
明明就垃鳩圾，仲整套老西波鞋上去鳩up
連個廢閪主持都講唔嬴
點解仲可以有咁多傻鳩信

個主持好似想屈到幣少無野講咁 ...
有晒立場咁款 ...

人地以經直線抽擊

但事實係 幣少 一個問題都唔敢答

唔係話幫幣少
但係個主持除左識cut人之外重識啲咩

主持廢還廢

但事實係 幣少 一個問題都唔敢答

好低質..

你係個主持？ 成個post只係識講呢句

蘋果質素真係唔得，做返娛者就ok
幣少本身都無料隻幣又伏，咁都迫唔到佢埋牆角，叫人上嚟做咩

個主持似比人撚多d

作為一個圈外人 唔識呢d貨幣野
我都睇咗半個鐘，
幣少係真定假我就唔知
但主持就好似想搵交嗌咁款.
好無主持應有嘅行為同態度 ...

老實講，佢係真係答唔到，賴皮。
正常知商嘅人都知佢有問題，但佢只係呃d白痴，所以佢賴皮唔答都ok，因為白痴嘅人係唔識正常思考。

好多5毛係呢個post 大部分都係cd-rom

得你答到實在要點

有冇人同我一樣 睇到好嬲想打柒個主持
浪費哂個機會， 把聲又嘈 仲比弊少係咁宣傳

預咗佢係咁
但無諗過可以主持得咁差

幣少呢條垃圾食屎狗都咁撚多打手

估唔到而家黑社會都會上連登做五毛鍵盤戰士

呢d科技野點解唔叫肥通訪問？

好多5毛係呢個post 大部分都係cd-rom

唔會同你討論 幣少1個問題都唔敢答

只不斷攻擊個主持

宜傳條撚
兩條友叠曬聲，好難集中精神聽

係咁叫人上佢facebook睇， 起碼講左10次

係囉

咁真係吖嘛
兩個人鬥大聲，做訪問做到鬧交咁

睇完覺得幣少無想像中咁伏
心地幾好, 唔似大騙子

垃圾老千都有人幫口講說話
唔係打手你都唔信啦

有立場又點?
你有冇all in 呀?

主持人係將網民既問題問佢
最重要係幣少1個問題都唔敢答

好意思話自己靚仔
無鏡都搵尿照下自己個樣
講野又溜晒口咁

其實我唔覺得幣少口才好 講野內容空泛都算 講野講到成個mk弱智咁 一啲說服力都冇

個款成個倫敦金mk 咁
老千果然有樣睇

囗才起碼好過大量連登口窒窒毒撚

幣仔真係講多兩講爆響口講真講說話又前後矛盾咪大獲

係得班垃圾打手先係咁話咩幣少口才好

屌你第一，口才好就代表呃錢係正當野？

屌你第二，口才邊撚度好？ 口窒窒、閃閃縮縮嘅肢體語言、一比人challenge 到就愈講愈大聲

屌你第三，幣少真係好撚柒，信果班仲撚柒。之前出曬research 出曬新聞，成件事都係14X 黑社會搞出黎呃人錢，都仲咁撚多人肯做打手

你睇佢好多動作，老千真係有樣睇

其實都係啲傻仔造就姐 但佢講嘢都好撚戇鳩

5:17 講大話
利申 有睇lie to me

成日話大陸人逃税乜乜乜
個主持唔順口問下佢有冇報税

下，根本個立場就係覺得係Cap水。

產品未有，algorithm未有，搭棚問題

幣少答到好無辜係因為佢都係比人舞。

乜野資料都冇都比人炒半夜到成億成交

唔明點解個個都鬧主持
個斃少贏條撚咩，一直轉移視線，個主持唔通一直然佢拗死同一條問題咩，主持已經話咗幾次斃少無回應到問題，弊少講黎講去都係fb已經有晒，只係一味靠大聲靠個勢
唔通真係叫個主持去屌9佢咩，條友又咁講講講，想控番個場緊係要打斷佢，點知佢又唔撚停，自己有自己講，有乜計

btw我睇完條訪問片，得出嘅結論係斃少好明顯係老千，後期全程都閃閃縮縮、睇手機
講到同大賭李嘉誠關係果到，佢已經收晒皮
之後叫佢公開，佢就話連屋企地址都公開埋，但係屋企地址唔撚係人地想睇嘅嘢
如果話佢贏咗嘅真係on99

主持Q腳，手勢=胸有成竹

幣Q手，上身向後傾=自我保護

學幣話齋，得傻仔先會話主持on9，用下個腦啦好冇呀

問佢個coin係咪空氣弊，佢又講唔撚到個價值係邊，係咁講有人信有人信，佢老千黎架喎，實昆到啲人信架
問佢係咪請啲演員番黎，佢就話比3萬請演員，不如比10萬請人做實事，做老千講乜嘢實事啫，佢根本唔係做緊實事，點請人做實事 緊係比3萬請演員黎呃多啲人啦

個主持轉數唔夠快

次次俾幣少搶住嚟答

又唔識得用佢答啲嘢嚟引佢出錯

次次轉唔到，就轉問題

搞到好似條條問題都俾佢兜到咁
成段訪問似係俾佢翻身多過踢爆

斃少全程搶住講，主持可以點
我只係見到主持一直想搶住問

垃圾主持，比個mk仔撚狗咁撚

炒左佢啦

小學生嗌交咁

True

呢個木碌主持有前科啦

比龍心舞到成個傻仔 完全控唔到場

無辦法，幣少玩賴皮

其實主持好強調 幣少一個問題都唔敢答

原來是但一條友都撚到個垃圾主持

個主持係咪輕度弱智架？

個主持到底做乜鳩
全程嬲爆爆做乜撚野

成個直播簡直係晒鳩我時間
成程大家各執一詞
chok唔到佢d破綻出黎之餘
仲比多個機會佢做show

對住條友問非所答
比你都燥

EQ咁低就咪做主持啦
燥乜鳩

直情幫佢洗底宣傳添啦

控制唔到情緒就咪撚做啦
d問題又唔尖銳

好撚心寒聽完呢條幣少講野

好多5毛

主持EQ仲低過幣少

普通人燥係正常
但做主持、做記者咁燥法就唔夠專業

呢條友根本唔係記者料 網台主持都未夠班做
係咪靠關係先做到主持位

簡單講，老千仔無料就唔撚洗講嫁啦

個主持真係好撚羞家
幣少又搞唔掂，
龍心個條片，直頭龍心成程無撚理過條on9仔

次撚次都話對面唔跟規矩，屌咩你老母咩，咁主持就係要黎解決呢啲情況要take lead嫁啦
無料又唔死翻屋企

send呢個post比蘋果高層
炒左條on9仔啦

價值就係用黎睇av?

其實佢都答得幾好，係一問銀行戶口問題時就轉移話題，擺明身有屎

佢個咸網無廣告幾正，但少片

其實啲幣既實質應用都係晒氣
都係要佢黎炒架姐

樓主係咪個主持朋友定同事
點睇都係個主持比人撚
最後幣少讀留言變到佢先係主持咁笑死

蘋果有冇興趣起下弊少d性生活

會唔會蘋果收了廣告費
所以搵件成team最廢嘅記者出嚟做訪問
早兩日飲食男女先有段新聞話長腳蟹呃食客
點之內容讚不絕口, 原來係廣告

個主持人冇咩料，比幣少玩返轉頭
個主持自己講野都冇說服力，唔識set 位，針對返人地個point 黎反擊，一味係到9up

咁柒
俾個平台佢反客為主做埋宣傳
要幾咁ON9先至做得到
屌

人地話哂都叫老千，你想佢直接同你講佢係老千？

主持冇邏輯唔知自己問緊咩
好廢 又cq低

個認者之前又係訪問過龍心
又係俾人撚到凍一都無
都唔知做乜鳩俾佢係度鳩叫幾分鐘

個記者太神經質
諗得太多邏輯問題
其實可以放鬆少少囉我覺得

個記者好心睇左陶傑先好做呢個節目啦
撚人最緊要開頭讚到佢天上有地下無
之後等佢自己打自己嘴巴
之後插到佢一都無
最後再讚返到佢天上有地下無話唔信佢係老千咁架嘛
真係唔撚識DO

根本主持個方向錯左，應該 係首先指出其他幣有咩漏洞，等幣少同意再指返佢都有同様問題，不過最後都係果個結論，如果佢有心，一定可以拎哂d 錢去人，睇你想唔信佢，如果d 人明白風險都要信，最後真係人地走佬，怪得邊個

變身用5分鐘

呢個主持其實我都睇過佢D訪問 其實做得好好的
但好明顯呢個主持無試過質嘉賓既經驗
幣少反客為主不停講佢自己願景佢應該反應唔切
呢D事先真係要train, 公司連呢d training都唔提供真係好垃圾
有哂証據又點 present方法唔可以令公眾信服
做呢D一定要令到個嘉賓自打嘴巴 佢做唔到

就係呢段...真係痴線 咁都唔stop佢
個主持講野係OK既
但好多野反應唔切 好似唔識處理突發事咁
簡單D黎講 經驗唔夠
太過focus係自己要講既對白上面

主持俾佢撚到一棟都無

好似請fg做咁 笑死

唔覺幣少比人撚 不過問非所答 戇戇鳩鳩咁
主持好似玩緊dse口試咁

龍心變身好撚型

屌~ 弱智就過TVB新聞部做啦
廢到睇咗幾分鐘就唔想睇落去

連登仔都係叫呂麗搖報警，點解弊少唔叫得人報警

主持有證據就話人哋老作, 人哋係假.
叫佢拎證據出嚟, 就全部都冇.
咁佢接受訪問做乜?

叫rock哥問仲好啦

咬字正啲先學人被訪問啦！ 滿口蟲音

係咁帶你遊花園

話老千口才好個班都唔撚知係唔係買左機 定係佢d打手 樣樣野都唔撚答 問親佢都話之前有講 一d證據都俾唔到出黎 咁叫口材好？你搵19才子去做主持 都唔到d咩啦

其實醒少少睇完呢個訪問都知條老千仔信唔過
先唔講係成個訪問入面 佢個樣同動作有好幾次顯得好唔自然 eg 不斷check 手機時間睇個訪問完未 望黎望去

佢答親果d野全部都係佢自己講 仲要成日話驚自爆唔答 十足十d連登仔成日開d你問我答post 咁
好似問到佢同另一個老千有咩關係 點解電話 入數account 全部一樣 佢可以答話唔知 唔清楚
問佢點解張單寫7500 佢收人20000 又話 要收現金 又吹到中國做假好常見 但佢又偏偏放落呢個做假平台上面 問佢個幣係唔係空氣幣 個賭場玩法唔清楚 佢話d人信佢就得 問佢礦機放係邊 又話秘密又吹到10號風 問佢d detail 野就話成個市場係咁玩 咩都遲d公佈

試問一間咁唔成熟 咩detail 都要之後先公佈 個balance 亂咁黎 可以容許無單做證據ge公司 點會真係做到野 用係個腦都知啦

個樣好似梅艷芳

=_=

對比返龍心，主持定左好多wo
第一次睇弊少做訪問
比人踏穿係咁話假話老作，證據呢？
佢自己不安到坐唔定啦

穿起龍袍唔似太子
錢係有，但佢冇份用囉
未又係金主出糧比佢，比車佢渣下，聽金主做乜就做乜

佢望手機應該係睇直播留言

同感個host比人撚返轉頭, 但連登仔咁都可以寫到相反。

低智商蠢人先會俾佢呃
之前大賭未又係咁

呢個post勁多打手

明明係條友答非所問 一直唔回應都可以話係個主持廢

幣少成個弱智仔咁 ，佢老母有個咁撚柒嘅仔真係可憐

因為個主持唔識險人，常威

因為個主持唔識陰人，常威

屌喇星，蘋果做梅架咋？

個主持好波.
幣少EQ 低到

主持目的: 幣少答晒網民收集的疑點問題

結果條死老千賴皮1個都唔答

講真，邊個做主持對住呢條老千都一樣結果
當面屌9佢先係啱

你睇過19才子做主持味？

咪撚臭係
見上面咁多人話斃少口才好，係打手？
佢完全答非所問
佢身有屎，對住啲問題已經收晒皮
只係佢一味靠個勢靠惡，咁就係勁?
佢根本由一開始就冇諗住答
有人話個主持點解唔chok到佢講錯嘢
喂大佬，都唔需要啦，聽佢回答嘅反應同內容都知佢係老千啦

狗真係狗

我相信對信條賴皮狗
清洪做主持都無用，只能直接串柒佢打擊佢班fans

係咪比錢 上去宣傳.

佢班fans on99，可能真係要比人呃番次先識死

個主持問完，幣少自己答非所問，主持唔識針對性再反問不特止，重要俾幣少lead住去問幣少佢想講既野，之後就下一條，明顯個主持無cryto基本智識，幣少答完佢都唔識分真假，除左問題外無準備過任何野，咁廢都學人開live

特登開直播上去比人撚

醜死鬼

捉到鹿唔識脱角

咁又點 人地係賺得多過你喎

幣少收咗order係乜都咗會答，一係叫你睇FB。因為即時答既嘢實會露底。

咁佢賺啲咁既錢 過到自己 又有人信
係叻仔既

Don’t make stupid people famous

你指個主持？

幣少睇落真係轉數幾快同埋思路幾清晰 相反個主持全程唔知做緊乜
唔怪得哄到班人比錢佢

俾人揀得出黎
點都會有過人之處

醒過唔少大學生

佢果d 只係狡辯，一早諗定晒邊d講得邊d唔講得
未有準備過既就唔撚答，有咩咁醒

well prepared

佢試下 囉部手機 俾主持手上 慢慢睇哂啲內容